三叔QVO vs Crucial mx500 1TB點揀？

三叔QLC, TBW高
Crucial TLC, TBW低

去旅行過相用，係咪揀TBW高嘅三叔好？

QLC 不了

qlc 寫爆晒slc 之後跌到仲慢過hdd
同埋qlc tbw 高過tlc? 你係咪睇錯咗

Crucial 5年保養已贏

唔睇理論既直接由11分鐘開始睇結論

嘩
我過相就係好似個測試咁下下幾十GB咁抄
好彩開咗POST問下先, THX

BTW,SSD既發展潮流遲早都係QLC取代TLC,到時點算好

等於之前由TLC變MLC

難，QLC write低到好離譜

個時 個個都話TLC個write低，最終都係接受咗

用QLC又平啲，又可以逼你早換機

vi3000 1tb + M.2 usb adaptor點睇？

QLC native write speed低到仲衰過hard disk wo

Team L5 3d點睇

4k快過hdd
又慳電防震
遲下平過hdd
我諗幾年後低階用qlc 中階用tlc冇乜問題嘅

試左用Cruical 1TB QLC執lightroom
好快無問題
我由MLC TLC 用到 QLC
成日都有人話新果代唔店點點點
咪依然用到又快

因為你未寫爆

啲人計過日日鳩寫都要十幾年先寫爆
五年後1TB SSD咁細應該去左堆填區

我指1t寫左500g就爆果種寫爆
eg 660p寫左一半就跌嗮速

你搞邊科要一次過咁大出入

唔係一次過呀，ssd 放愈多野就愈慢

執完相入翻harddisk架啦

~700蚊 1TB可以話係抵屌
1TB 非960GB，有DRAM，台灣製，金屬殻
呢個價位算係咁